掉入仇恨深淵

一個月過去
自從裝咗小熊來電之後
電話都無響過

我忍受唔住孤獨
求其睇下以前啲wtsapp對話
我發覺自己有失憶症
唔知自己原來講過啲咁嘅野

原來一年前 我同A,B,C係幾咁熟
原來一年前 我同女孩H仲處於曖昧狀態
但係我絕對唔敢相信
原來曾經有個如斯健談嘅我
有個有良好社交關係嘅我

發生咗咩事？
點解呢一年裡面 我同佢地無故斷絕聯繫？
呢一年我究竟做過啲咩黎？
咦？我不是在為DSE奮鬥？
但係突然同人無來往有何關係？

一年過去了
班group都無人講過野
fd group都無人講過野
呢一年裡面 究竟發生過咩野？

反思一下 原來我無時無刻都記住嘅
係有一班人 見到我嘅軟弱無助
係如何恥笑我 如何攻擊我
呢種仇恨 我響呢一年竟然無時無刻都記緊

失憶 若忘掉壞事仇懟係幾咁美好
但係我竟然係忘記情誼
將仇恨停留響腦海入面

或者 只係我學唔識饒恕 唔識原諒自己
而家呢個時間
如何能放下包袱？如何能釋放心靈？
一切 會唔會太遲？

我以為自己睇緊文字版trailer

我以為中二病發作

呢篇野有無潛質elab作故
雖然呢篇係我嘅內心剖白